有無人同我一樣其實好同情DC fans

雖然要我揀我百分百marvel狗嚟
但dceu其實除左mos我係套套都入場支持
我都想見到百花齊放，互相競爭進步嘅市場
無奈係dceu一直以來，即係5套，嘅整體表現有目共睹咁差，真係完全辜負dc fans嘅期望 莫講話追上marvel，連口碑都消耗埋
最令人心酸嘅係令更多dc fans走向偏激同極端，自暴自棄

有無人明我想講咩同嗰種心噏

依家睇完，我覺得唔好睇
同埋有啲預告既片段原來戲係無
仲有搞咁多野係要整醒超人，屌你咩

嘩屌最片尾個彩蛋居然好睇過成套戲
好似deadpool

BTW倪本利搞到成個戇鳩仔咁，睇得好辛苦

其實我唔想喺度講，但係個主討論區爆左都無人開新，唯有喺度發表

冇人開

我search過好似無二

super seven黎

BTW另一樣無得同avg比係演員唔夠紅好難投入
avg果五個都知名
但呢套得batman superman we 係出名啲
其餘果兩個

flash果個ok啦 算出名演技好
之前都拍左hp套怪獸
但個樣就

有冇人同我一樣同情呢D引戰狗?
雖然現實冇人理你,平時柒下柒下冇咩存在感
難得留幾個字可以引一堆人互屌,食下花生,生命中總於有人理我啦,媽咪呀 ,最令人心酸嘅係將自己劃分為勝利者,可以高俯班低級DC狗,自我高潮個樣
有無人明我想講咩同嗰種心噏

怪獸我有睇，但唔認得佢
係做邊個

原來係佢

成個弱智咁

我就覺得呢個係bunch post多過引戰post喇
早排JL上之前成班dc犬串過碼頭苦力
出rt分同上映之後就

你睇下有隻dc9已經傻撚左就知啦

我為咗睇雷神特登飛去台灣大直睇正版imax唔通又要利申??唔好嬲嬲豬啦 有我理你.

呢方面dc同marvel 差唔多
拍Avg之前真係好紅咪得黑寡婦
Rdj雷神都係拍marvel 先大紅大紫
Dc就得ben一個出名
Gal同henry拍左dc先出名d

見佢地只係討論笑位、型棍位
真係打左個突

明明以前入去DC討論POST，起碼至少會有幾位DC博士生打千字論文解構深奧劇情、深層隱喻

比較鐘意marvel 既作品

但兩邊每次出新電影都入場支持, 有時仲俾兩舊睇imax
咁算唔算marvel 狗?

而家D DC仔俾弱智150帶壞哂
成班平均教育水平由博士學位降至得返幾個成功係特殊學校成功畢業

覺得DCEU戲唔好睇=MARVEL狗

由一聽到今次jl好FUN
到見到rt 37%
第一反應都係dc撚點面對
好擔心佢地
你知啦 尤其有啲精神健康一向麻麻

諗起都打撚哂冷震

諗起有一件已經痴左線就好擔心笠左水果D係咪plan緊集體自殺

我係superhero movie fans 套套都會入場睇 全部我都覺得好好睇 就連你地成日笑9嘅bvs我都覺得ok 起碼風格唔同 但係而家好似連dc都變埋做marvel咁我就覺得好可惜

影評幾多分

rt 36%
metacritic 46

Rdj拍ironman先大紅大紫？你無撚野？

係衰過吸毒姐 之前都好紅

之前係紅過
但係吸毒令到佢名聲同名氣跌到好低
真係ironman之後佢先真係紅遍全球
佢真係同marvel拍住上
一齊由谷底爬番起身

RDJ 吸毒之前都唔算大紅大紫

點解美漫post 硬係咁多呢d 少少野要串過馬撚惡過狗既reply

經過上年場大戰之後
而家影視台風氣變到
dc小圈子post人少 有時係傾漫畫野多
marvel小圈子post就一半講marvel
一半講dc壞話 一入去感覺係成班8婆講是非咁
建議大家入影視台最好埋marvel堆會好d

哦

都話明係小圈子
啱傾咪入
唔啱傾咪走囉
無話埋邊個堆會好d

小圈子post樓主表示
呢排兩邊都有戲上 個post先多左屌dc狗啫
平時咪又係靠9up marvel野推post
唔想參與屌狗但又想一齊傾marvel既
建議你地過一排先入post
我地post幾時都歡迎真marvel fans

其實電影只係DC其中一樣野 點解比重睇得咁大

應該叫紅返

cap, thor 唔係出名後先拍
hulk 係出名好演員唔係紅演員

對唔住我係衝動左少少

你可以後不再同我爭買飛了。
今時今日，電影=marvel or dc

整體黎講ww>>>jl>bvs>mos>ss
WW真心高質 JL唔差但太平庸

M記早期選角都係搵唔紅嘅做主角+星級演員做配角方便壓價
應該係近兩三年先睇戲嘅人先會話佢地紅

捧紅左好多人
其實本身avengers演員都唔係叫好出名
Rdj大翻身 chris evans由五六線上位 Chris hemsworth新人上位咁濟
Scarlet同renner都係多人識左跟住多戲左
不過成個mcu最痴線應該係Chris pratt

呢個真係痴線case

係商業娛樂電影= marvel or dc